Разработайте консольное сетевое приложение, предусматривающее возможность установления соединения с сервером, передачу файла на сервер и чтение файла с сервера. В приложении должен быть полноценный консольный интерфейс и реализована защита от неправильного ввода данных.

winsock - 